強烈譴責香港警察出動四十警力，處理獨派人士一人集會

香港警察 Hong Kong Police出動四十警力，處理獨派人士一人集會。

【公民教育堂】

是咁的，有鑑於香港警察公安化情況嚴重，如果大家真係咁唔好彩好似今日關同學咁比警察無理查牌呢，你可以要求警員交代其合理犯罪懷疑嘅，因為

根據警察條例(第232章)第54條(1)，警務人員要在「發現任何人行動可疑」下，才可「截停該人以要求他出示身分證明文件」；及第54條(2)，警務人員「發現任何人是他合理地懷疑已經或即將或意圖犯任何罪行者」，才可「截停該人以要求他出示身分證明文件」。

撐關sir

十死士都冇
宜家得返一個

昨日毛孟靜灣仔有個集會都出咗好多犬。

浪費公帑

其實acting suspiciously 真係任佢講晒

下次印係件衫度
就咁企係條街㩒手機
黑警一定唔搞得你

一人可以叫集會

隔籬個廣告仔一定好無奈

原圖係示威者嚟，同呀關蛇一齊舉牌架

關sir引開晒d差佬
其他手足可以專心做實事